{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150347?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 소풍 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによると、チェックイン時間は17:00、チェックアウト時間は12:00です。 しかし、パーティールームなどの特殊客室の場合、人数の確認が必要なため、2人以上入室する場合、追加料金が発生します。 また、退室時間を超えた場合、自動的に追加料金がかかることがあるそうです。 未成年者が入室する場合は、直接提携店に確認してから予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しは不可能だといい、男女同室での宿泊の際に身分証明書を確認することができるそうです。 もし身分証明書を持参しない場合、入室を拒否され、キャンセルされた場合は払い戻しもできないそうです。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負わないといいます。 夜間に過度な騒音を発生させた場合、退室措置を取ることができるそうです。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることもあるそうです。 ご利用の際には予約特典として客室内で最新のエアコンが備えられており、24時間アダルトコンテンツの視聴が無料のようです。 また、ネットフリックスのアカウントを使うことができ、高画質の55インチテレビと高級インテリアや寝具類が備えられているそうです。 最後に駐車の心配なく、全客室に1つの駐車スペースが提供されるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間とは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室に2人以上入室する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、特殊客室に2人以上入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、追加料金がかかることがありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えた場合、自動的に追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者が入室する場合は、直接提携店に確認してから予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約についてどういうルールがありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊の際にはどのような身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊の際には、身分証明書を確認することがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、入室を拒否され、キャンセルされた場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させた場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音を発生させた場合、退室措置を取ることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には最新のエアコンが備えられており、24時間アダルトコンテンツの視聴が無料です。ネットフリックスのアカウントを使うこともでき、高画質の55インチテレビと高級インテリアや寝具類も備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "全客室に1つの駐車スペースが提供されますので、駐車の心配はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 590
    }
}